必定要轉左 或轉右 條線，會唔會打燈

？？？
打黎做乜

考牌: 打
考完牌: 唔打

唔係燈位入內街果隻 "路口"
即係有行人過馬路既: 打, 打俾佢地睇

自己會打
經常有傻閪會失驚無神照直去逼埋嚟 如果人地都有打我會安心啲

打
比班賽跑冠軍睇

打燈都懶，搭的士啦，又一名未來交通炸彈

我幾時都打燈
有起事上嚟對自己有保障

轉彎唔打燈正仆街

係唔係都會打燈
比路人
比前車
比後車
知道我想點

咁重要既溝通渠道點解唔用

好食油

會燒燈膽麻

Audi d 燈咁靚，點解唔打

視符嗰條路係咪得一個出口，有時係用黎提自己唔好發夢去咗方向

唔打燈嘅全部仆街冚家產

紅綠燈轉灣有時都會打，廢時自己戇尻尻發夢直去

照打，打畀路口過路嘅行人睇，或者後車唔熟路未必知呢條路係轉彎專用。成日見一打燈後面架車即刻抽頭走

去日本睇吓，必須轉左轉右嘅綫啲人都全部會打燈，好有紀律好似睇緊一套電腦系統喺度運作咁。

香港成撚日見到一串車喺度等轉彎又唔打燈，唔係熟嗰頭路嘅話都唔知佢哋喺度做乜鳩...毫無市容可言

打燈食油第一次聽

cut線轉彎唔打燈真係影響市容

必轉既，未必打定，就黎轉燈先打。
係唔鐘意聽咁耐聲。

有option 既，直去/轉，一定打，for communication

有行人燈位，會打比行人睇

太長龍又或者踩住個箭嘴會打
費時人地唔識路又想直去既又排

好多時就算前後冇車又冇人，都會照打慣咗

打比行人睇囉
見過女司機打右燈轉左差d比佢撞死
連續兩日都係同一個八婆

後面有車先打

你個牌點考返黎？

打... 老虎蟹都打
打黎主要係提醒你D 懵咪撚行錯路, 又或者提醒D 戇咪撚亂過馬路